你地見過最中2病既人係點??

三唔識七叫人做 白毛、未來戰士 同 皮褸男